點解 Zoids 索斯機械獸 Boot 極都 Boot 唔起?

佢嘅設定其實唔差, 啲機械獸嘅外型又多樣化, 又有軍事feel, 點解 Boot 咗咁多次, 試咗咁多系列都係 Boot 唔起? 依家連自己老豆都唔揍自己喇, 真係好慘.
因為冇好嘅 game, 故事同動畫 backup?

因為亞視

仲好啦
起碼唔洗食炒價

有陣亞視味

好似無咩故事 漫畫去到最後都係唔記得哂 淨係記得白獅同男人。。。。。

狗版高達

因為對戰成日用電腦畫，對比高達生硬好多

因為個上鏈行路呢個功能好撚膠

係youtube煲返曬S1

好撚正

最後果場打死亡毒蝎

唔同season無連續性係大問題

d game又唔多

川雨長牙獅型撚到

動畫應該花多幾套建立世界觀
做到UC咁
唔係走去玩喪屍暴龍獸

整多幾個御姐出來

長牙獅好多型態都超型

記得第一代果陣好抵屌，有有牛四隻蹄都係金屬件都係舊幾水一盒。

屋企有隻舖左十幾年塵

上年話有新作,點知係隻垃圾手機game

又變形金剛
又有變猩猩果套
全部係哂atv 無特色

佢出之前都有啲期待, 終於肯玩寫實
點知...... 寫實依條路實冇錯㗎喇, 睇你點行嘅啫.

嗰時啲細細盒平平哋好好𨳒
講緊 Liger Zero 初出嗰期

因為Zoids唔系香港人親愛既TVB播

但係 One Piece 喺香港都算紅呀, 應該唔關事.

如果係tvb 播既話 應該勁過pokemon

出套動畫講魔法少女渣索斯機械獸
跟住再賣痛機械獸

好好玩好正

證明香港鍾意OP既人真心 like OP
唔同其他卡通系因為親愛既TVB而 like

如果梁天琦加入建制既話 (成就)應該勁過搞抗爭

噉 Zoids 又未去到 Pokemon 嗰個水平.
至少佢上唔到 TIMES Cover 先

頭兩集好正
個陣砌過 破壞直立龍 同死亡毒蠍

屌 鳩up真係唔洗本

會行架

亞視既所有卡通我都唔會睇
OP我都係上網睇，事實上動畫質素好差，睇左100集頂唔順轉睇漫畫

屋企有廿幾隻 由我小學擺到依家成十幾年

破壞直立龍

荷電粒子炮

得chaotic centry好睇
其他麻麻
game又廢
追唔到其他同類型作品

強裝虐殺龍

第一次係軍事風2個國家打仗咁

點知完左去第2輯變左1vs1 格鬧會

唔應該玩獨立

細個好迷佢
估唔到有同好

tomy 無用心谷海外市場

去到同takara合併先去做

已經遲晒

壽屋個堆有諗過追
但係個價真係收晒我呢啲窮撚皮

香港：
Bandai ... TVB
Tony ... ATV
結果不言而喻

Btw,
如果TVB 寵幸港獨，香港人就可以建國獨立
事實TVB 寵幸建制，香港人只可以攀附權貴

Chaotic Century算系 一輯 定 兩輯

細個有好多好多隻 大細都有 搬屋掉晒

好鐘意blox 系列，但係大個搵唔返

細個勁鍾意，仲有幾隻係屋企

早期 Pokemon 玩具係由 Tomy 生產, 係近期 Bandai 先開始有份造.

而家數翻, 我嗰時都有8隻. 而家只係keep 翻隻 Liger Zero, BERSERK FUHRER 同埋 Gun Sniper.

p

唔關事，係tomy批代理權俾新華行 就闊佬懶理

bandai，任天堂都會做下野

海綿寶寶都無睇

簡直係你損失

整套索斯機械娘算把啦

成班女扮裝界狗呀?

你幅圖果批唔算最型
第一代果批真係型到痴線
仲有PS1果隻戰棋勁好玩

其實玩具條Line無斷到
岩岩12月又出左隻

因為啲玩具唔係笨大出

學佢咪唔使蝕到仆街囉

唔好撚提，以前細個砌過隻好撚大隻嘅犀牛定唔知咩龍，個頭有兩碌野一路行一路轉，大舊得滯搬屋俾人dump左

細個睇快樂龍都覺得幾好睇！但動畫真係差好多！

係奇趣見到長牙獅，但成500一盒

因為令人諗起索羅斯

所以ATV先播到一季PKM

宜家邊度仲有得買模型 以前有隻liger zero...唔見左

當年真係覺得抵屌過高達好多
又好玩
有上面白色Zero電動版

同呢隻

仆你個街有電動泵泵起對翼同推郁兩支炮

無電動既模型更加係型到仆街

不過聽講砌死人

so fat 你地 post 果d除左蠍子我全部都曾經有 最鍾意係上面幅圖白色尖頭背脊好多支（離子？）炮果隻

好懷念童年時每星期都同父母去sogo搵新野買 其實我無睇過任何動畫漫畫 純粹以前經過覺得狼 獅 暴龍好型

Me too

應該仲有好多未post出黎 我記得好多隻都成身炮同劍 果陣覺得可以玩下關節同d炮 郁下個口就好型

反而完全唔鍾意高達 果陣小學岩岩興無耐 人地送$400+一隻俾我 我拎去做聖誕交換禮物換左日用品 同埋砌親高達都啪斷d野 zoids我都啪斷過好多隻野d零件 好似整斷左藍色狼定暴龍嘴附近支炮(or both)唔開心左好耐

Zoids

型到呢

其實如果以用而家技術整
應該好撚型

係佢喇 小學雞砌到佢我果時覺得自己好撚勁

對小學雞嚟講依隻真係難砌, I know that feel

有隻長頸龍咁嘅 背脊位有個停機坪
砌完無地方擺要拆散佢想玩先砌反埋一齊

搬屋比人掉晒

其實依隻野勁唔勁 記得ps1玩過戰棋game另外果邊紅色犀牛都幾勁，依隻仲大咁多

係
我兩隻加埋砌撚左16個鐘

我仲有隻暴龍
又係太大比人丟左

呢隻

果陣有成廿幾隻呢啲模型 但最後俾屋企dump晒
隻犀牛個頭好似可以入電識轉

舊屋有幾部 有機會影黎分享下
細細個已經覺得好好睇
反而細既唔見哂 留返哂啲大既

好鍾意睇佢打空戰，特別係對翼可以打近戰

以前好中意睇
雖然我唔係好記得啲劇情了

Liger zero係第一隻買既機械獸
之後陸陸續續買左好多隻
屌鳩佢中階個啲上鏈玩具好撚廢
之後買到佢出正方磚個系列就無再買了
印象個時好似出到背脊有把武士刀個隻

如果出套人設搵囡囡搓zoids,再搵大河內個d應該有得做既
以前個孔雀女幾好j

早兩日見到奇趣有強裝虐殺龍賣, 覺得勁型。 細個對咆哮虐殺龍同佢最有印象

細個gameboy 有帶
好撚鐘意

壞save 嬲到

嘩抹下啦

真係哀亞視

我好似見到有zoids嘅post出現

有聲

變猩猩個套叫乜
好想睇返

根本虐殺龍係屈撚到爆炸 唔用粒子砲都屌打九成其他機械獸

特種變形勇士

ps4咪出左隻game囉horizon

留名入貨

我以前有隻紅色嘅龍，唔記得咩名，都幾型嘅

超重劍長牙獅又係型到仆街

Lm

後期出左一對可以對戰既搖控犀牛同豹
個身有感應器俾人撞到會停，最勁係有得射BB彈
我特價150買，跟住唔夠半年就自己打柴

但共和國隻核砲暴龍

我想知同三十年前出過係未同一樣野?
我極細過記得睇過佢廣告,又係叫索斯機械獸，之後狗衝去沙田八百伴睇,但最後阿媽只係買咗迷你先峰比我

壽屋嘅zoids同hexa gear

依套細個好鍾意睇

勁到仆街 一隻打人成隊

啲甲唔見曬

hexa gear 有zoids影子
有d真心型

有2個mode,紅綠色眼,仲有聲

我個盒砌左兩年都未砌完

唔錯

邊到有得睇返? 好正

ps1嗰隻game我重有個rom喺度。當用emulator喺netbook度玩超正。
好多變化，可以加裝甲，加裝備，加武器。
可以升級，可以開發新機，可以自組小隊。
戰場有分地形:草原、沙漠、水底、山區、森林。
地圖重有裝備執。
可以隻抽可以圍𢱕。
最正係可以捕捉敵機自用然後再開發特別版。

打共和國軍編時可以補獲晒100%所有帝國軍敵機變成藍色。
但可惜玩帝國軍編時永遠有一隻共和國軍敵機永遠冇機會捕獲變做紅色。

其實隻game好玩程度比得上G-Gen

可以執屍果隻

你講緊第1定第2集?

依隻?

呢套好睇呀屌你老味

有冇lin有得睇返

等於Gundam只愛UC
Zoids只愛Chaotic Century

車房有三十幾合未拆未砌。

識發光咁撚正既
好想入坑

玩過晒2集,根本係zoids 版g-gen, 狼有得裝光學迷彩玩奇襲

如果要玩, 喺咪第二集會好玩啲, 多機啲?

有冇人玩過依隻? 我冇XBOX

呢隻係棋戰黎架
又唔出ps4

係
著燈 有聲

係有線睇過
都好正

因為亞視播

好有型
高達被比下去

機獸創世紀係第幾代？首歌好聽 d女又好J 當年有入埋機戰

首歌好正

no future ! no future! no future!

相川七瀨唱

壽屋貴到on9

唔係得tomy d電動玩具咩? 好似都4舊水以上
模型又係差唔多3舊
好記得係童年玩唔起既野

Wild flowers

朋友仲有幾隻電動 而家比FAG騎

村雨嗰期我以為會帶返起 點知都係唔得

高達太過屈機

而家可能有啲機會 壽屋宣布今年增加產量兩成

日本都重可能有機會, 香港人食慣高達應該唔會有太大改變.

動畫個故仔好易寫，學seed既成功公式都得啦，有靚仔靚女正歌，再出多幾部成身劍既機，實hit

我自己都睇曬咁多套，但鐘意初代，之後村雨，換甲

條尾呢

我都有 但掉哂得番好多說明書唔捨得掉

第一代劇情真係最正，打緊仗
最記得死亡毒蠍出場好有霸氣，一炮貫穿個山谷
結局都好深刻，長牙獅當子彈咁射出去
之後幾代冇乜印象，好似村雨果套有大波妹同蘿莉

真係好好睇

我以前幫tomy賣玩具，真係背曬D名，港島區比較多人買，唔知點解

係 基本上毒蠍冇人攻得入

好正

第一代動畫冇出晒設定裏面最強機體

因為覺得好幼稚

老變就完全無呢個感覺

動畫太膠

我細個都最鍾意呢隻，好似係共和國最勁嗰隻，同級對手係隻紅黑色暴龍，仲記得當年要$600幾又太大隻冇買到 買左其它玩具，好後悔

細個好想要隻鐵甲蠻牛（類似咁嘅明 係隻公牛背上好多碌炮嘅） 但冇買到 唔知有冇人知道宜家仲有冇得賣？

有機可以好似GM SP2咁用狙擊。
又可以用map炮

未玩過第二集。我揾唔到

但第一集我玩過三次

其實當年gamecube同ps2都出左Zoids既game，重係3d對戰有啲似Gundam VS咁。

買個條蛇 感覺上佢細節同活動好過高達

八十年代其實佐敦道裕華國貨公司頂樓玩具部好齊。

以前有幾隻，疾速獵豹長牙獅，最型其實係隻蝎子 好有霸氣

好曬時間
砌zero長牙獅都要幾個鐘
賣左隻強裝虐殺龍都唔想砌

佢依家轉行出壽屋都算係一個出路嚟既
其實日本人係咪鍾意啲模型多啲可動部分擺pose多過電動

幾年前買左壽屋liger zero仲未開始砌

重炮野牛

因為成個系列係模型做起源
動漫畫幾套都唔同世界
但D故事都撐唔起成個系列結果永續長牙獅系列
BTW依家轉左壽屋出好似唔錯但好撚貴

幾鐘意，係幾型呢套野

佢最後出過一堆用立方體做核心，跟住自已配手腳同武器，仲有得合體
依個系列可玩性都幾高，同埋平，而家買得返就好

呢個系列差唔多隻隻入

我都有入過

買左三盒係屋企
砌左假超重劍長牙獅就停左手
太辛苦

黑鷹只係喺創世紀講過下，king係硬甲

小學有隻象

以前細個買重劍長牙獅先百幾蚊盒
年隔多年出返個價貴左幾倍

假野d膠太垃圾,砌完隻手好痛

第二集多左零式個d

以前j過孔雀女

當年曾經出過闇軍團系列。
黑色機身加炭灰裝，夜光部件、夜光貼紙、茶色玻璃膠控制倉罩。
全系列好正。

而共和國軍曾經出過較大比例既紫色透明裝甲系列。啲駕駛員係較大比例手腳關節可動。

This?

this

白色個隻細個好鍾意 但唔記得叫咩名了

邊到買

有隻淘寶野係公司
未砌

一二代好好多 多

軍事風正好多

一代啲機設好撚正
村長果代得大波妹吸引

得佢一個駕駛姿勢係渣電單車咁

第一代條女菲妮
好似有乜超能力？

自膠

同問，邊到多d ZOIDS買？

有盒好大盒廿幾三十年前既長頸龍
賣出去值唔值錢

好值錢

係真唔係
遲下大掃除可能執出黎
一係當垃圾掉一係賣

可以上 ebay check 吓個價

box 系列 ， 超好玩
一開始係四隻四隻禁出 可合體 自由度超高
主角方有 狼 速龍 貓頭鷹
敵人有甲蟲 有隻個口好大有兩支長槍ge龍

快樂龍有漫畫

以前係吉之島買過盒

屌 一拆開 係零件黎

壽屋嗰隻大概幾錢？

其實好靚，細個好鐘意，記得有部三角龍超大部

設定係型
不過硬係覺得色水唔靚

細個一直唔明點解機械人會呼吸

youtube有冇keyword

因為根本唔係機械人因為根本唔係機械人
係嗰個星球上面嘅生物

我屋企個隻都係
利申:重裝長牙獅

有好多套H漫

屋企得返依幾隻
有兩隻大既執屋個時無位掉左

死亡毒蝎 同 狂暴戰龍 可以插個有線控制器 控制行前後左右
但條線好短

第一代設定係軍事風，講緊三十年前，細過買好多，有動畫版之變左Pokemon低年向

強裝虐殺龍 死亡毒蠍
重裝長牙獅 超重劍長牙獅 機動檳榔

呢隻強裝虐殺龍我之前都有，可電動，可惜大掃除掉左

如果係我諗果隻 齊件
我同你900收

呢套機戰K有，人設唔錯

淨睇過速龍仔果套
當年買左過2條蠶蟲

點解要咁渣機

痴線咁撚貴買返黎掉

而家仲有無得買？

細個有隻三角龍

無限長牙獅

呢隻好似係唔洗砌

好耐以前任天堂都有隻 RPG, 有得 upgrade 部機，打帝國有戰績之後有得升職換機
最後有雷龍揸，係幾得意

宜家邊到仲有索斯機械獸賣

我仲有成箱幾廿隻拆散晒放左係床下底到

淘寶
fb
yahoo
carusell

街鋪炒價多

想知街鋪邊到仲有 唔該哂你先

旺角千里達模型鋪

呢個系列好似新出

前年壽屋出既，係唔洗砌

邊到有得賣

亞視做咪hit唔起lo

壽屋宜家食Hexa gear 同 frame arms girl條水多

話說以前gba隻zoids saga 1同2都超好玩,有冇人同意?

現時點,奇趣見過,yahoo 有時有
出得幾隻咋,價錢要$500以上

應該話
「Zoids 唔系TVB 播所以hit唔起」

正如
「遊戲海賊王唔系TVB 播所以hit唔起」
「中日韓台劇唔系TVB 播所以hit唔起」
「歌手藝人唔系TVB 亮相所以hit唔起」
「立法會議員冇系TVB 出現所以落選」

我係未出個時搵模型舖預訂，好似三百幾蚊，我諗依家想買要比啲時間搵下，我見好多都缺貨

唔洗咁貴下
福利食水深都係400幾

唔怕伏上淘寶
壽屋係支國有廠

有個美國人開既索斯網好多嘢睇
同埋聽講話韓國依家仲有繼續出電動版，不過啲膠就啤得麻麻

泡菜好鍾意偷日本啲模型盜版

福利依家應該都賣哂

奇趣賣死亡毒蠍$1036 好撚貴

千里達買左2千2

十算

平過mamazon好多 咁大隻運費都好金下

計埋運費都二千蚊樓下

重有2隻巨獸想買 想請教下

去amazon jp 搵
“壽屋 zoids”
有機會直送香港

之前搵過 冇折個時重貴
不過下次可以試下

荷電粒子砲

其實邊到仲有現貨買？

福姑

現時點都有 不過個價就

前排隻電話game
宣傳banner 型到

又係垃圾電話驚

初頭官方無話係咩作品
好多人以為會拍電影真人版

呢隻晒錢係設計張宣傳圖
隻手機game仲要勁垃圾
抄lol玩法
每部機都要比錢買
畫面又差
marketing 班友真係食屎

冇計 出動畫真人都係谷模型
本家模型又唔夠HMM打
係睇個ip幾時轉手/本家心血來潮先做得番起

想問下而家邊度多第一二代嘅野賣？想要主角

tomy就現時點機會大啲
壽屋就都係個幾間模型舖睇運氣

重記得細個玩嗰陣佢有出埋個搖控可以控隻暴龍四周走

中後期有出過2隻可以對戰同射BB彈
重要係無線
不過比我玩到爛哂

唔該哂巴打

想問下邊到有非電動既長牙獅賣
冇追post上邊有問既就唔好意思啦

壽屋模型每年玩具展都好多

有新嘢出,

btw, 有冇人知道喺香港, 叫 Zoids 做 索斯機械獸 之前係叫咩名?

放手啦tomy 放個IP出黎俾人算啦

想問下呢隻野賣唔賣到錢

邊度有得睇返漫畫?

夜鷹の夢正撚到爆
睇套動畫最正係聽op

有冇人玩過gba嗰隻戰棋 係不斷接任務升rank 一開頭有四部機揀 兩部犀牛 兩部豹

係奇趣見到賣18XX咋喎

動力 燈光有無問題？
400-800
Depends新舊 電組

齊曬件有盒電無問題行得好正常
不過好似唔識著燈

屌我屋企仲有十幾隻未掉
以前求老母求咗勁耐先買到入電池啲貴野
結果宜家用摩打嘅已經壞哂 關節位啲膠粒全部老化
用電芯嘅攞盒入住冇事

夏季新動畫

上面個細路...
唔好又衰人設劇情呀

個人做乜鳩

個人
同埋四隻腳好似太幼，唔係咁好睇
模型幅相好似粗少少，好睇啲啲

營養不良

數碼暴龍 + 激鬥戰車?

自己搵方法睇

colortone太小朋友
冇曬軍事味道,機槍火箭炮唔見曬
唔講以為係爆丸玩具

佢哋死都要行兒童向, 真係唔知想點.

咪係囉
又要行返呢條路
明明出好d人設都已經引到人睇啦
見到2個細路就難頂

以前有紫色個隻蠍子 好似識郁
依家都唔知收埋咗去邊

模型又係玩返on9電動
定價仲要咁進取
3000yen 一隻
諗個班人有冇諗過出成人向

得番HMM

整到咁仲好意思話係zoids

同生化系列一樣 變硬黑歷史

又係成班懶老屎忽唔肯變

搞左咁多代都做唔起重想人地做番岩你口味

有跟開嘅人又點會講得出依啲嘢, 因為TAKARA TOMY近十年都冇跟過我哋口味. 反而係因為 keep 住搞兒童向, 先至搞咗咁多代都做唔起......

冇跟開又亂加把嘴, 唔知你為咩......

老屎忽心態重到呢，連講句野都要講資格
依個年頭唔子供向唔通向你地班嘈三嘈四既人埋手咩
人地拉打/Gundam愈做愈子供向咪又係幾好賺
好心你地就收收皮啦

屌你 做乜鳩呀? 人寵合一?
仲要個人可以騎上隻怪上面 大叫出超必 中二病定學pokemon呀?
本黎好期待,睇完個PV感覺係For 5歲以下

求其睇到啲就當全部, 然後出嚟強加老屎忽於人.
同你依啲得過且過, 只求射到精嘅人對話簡直係晒時間.......

你啲 point 根本弱到 Google 都唔使就可以即時要駁.

隻獅子遠睇成隻倉鼠咁嘅

係啊係啊
你咪繼續沉醉係自己既老屎忽情懷入面囉
上轉twitter睇都唔知幾多日本仔開心，得你地係到屌黎屌去

細個好鍾意零式長牙獅

兔仔

horizon...

駕駛艙外露變到好雜卒feel
我印象中嘅zoids主角機/勁人機/boss機都係駕駛艙有蓋嘅,而家搞到隻長牙獅降格到同以前啲雜卒昆蟲系一樣咁

佢把劍出招分分鐘斬左個駕駛先

hor乜撚野rizon
horizon出個D人仲叫佢做索斯版mon hunt

最初行軍事風
正常駕駛艙都應該要有蓋既
叫個駕駛員去幫部機擋子彈咩

無蓋嘅係上幾代產物

隻長牙獅對門牙太長
搞到正面睇有啲似老鼠

佢肯出新已經偷笑了

要真惜

你個地板

高達到尼

個頭髮完全唔知想點

有埋招式名,學爆丸,閃電十一人?

隻腳小兒麻痹

重唔係激鬥戰車!

見到鱷魚 龜同出頸龍變身個時
我笑到停唔到

隻龜齋行嗰時個樣係幾靚, 但係個抽插炮就......

想問下壽屋 hmm係咪唔駛砌，個核心已經成舊整好，加裝甲就完成

最鍾意初代
小學差唔多一年就會去吉之島買一隻
但都係儲唔齊

砌埋砌埋都有差唔多15-20隻
最可惜係無買到共和國個基地雷龍
不過如果買咗都無地方擺
呢度只係部分

長牙獅 甲蟲 好似M記開心樂園餐個D 上鍊既玩具

HMM出名砌到手軟
我隻食人魔幾時先砌得完

細個玩第一代索斯模型時好多時鍾意剩係玩個駕駛倉當飛船/核戰機咁玩

想問下巴打 邊到可以買返隻超戰鬥暴龍
好撚型
另外想問下 係唔係得電動？HMM無出過

2隻甲蟲幾好
龜應該必入 唔抽插幾型

tomy 版好難搵
一係買二手

因為全部都係雌性咪勃唔起